有冇新手有興趣打POKER?

近排好悶，都係打１／２，２／４為主，有冇人有性趣練練手

TG：

推

真人10/10有興嗎

入哩啲實做魚比人打

Tg: blackcopdiewholehome

好想學但本身對數字唔敏感，廢到仆街

抽唔抽水？

tg 講

tg 密我討論手牌

唔敢賭真錢
我連基本概念都未搞得清

姐係抽啦又上連登搵水魚

唔覆？